{
	"email": "belozerov.o.s@yandex.ru",
	"telegram_id": 781684193,
	"owner_id": 781684193,
	"test": {
		"id": 123,
		"title": "Природоведение",
		"duration": 160,
		"code": "12345",
		"questions": [
			{
				"question": "Сколько ног у паука?",
				"answers": ["1", "2", "4", "8"],
				"correctAnswer": "8",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Сколько ног у улитки?",
				"answers": ["1", "2", "4", "0"],
				"correctAnswer": "0",
				"value": 20
			},
			{
				"question": "Сколько лап у кошки?",
				"answers": ["1", "2", "4", "8"],
				"correctAnswer": "4",
				"value": 30
			},
			{
				"question": "Стон и __. Какая ещё __?",
				"answers": ["Фижма", "Хорда", "Опус", "Литр"],
				"correctAnswer": "Фижма",
				"value": 40
			},
			{
				"question": "Самая крупная страна в мире?",
				"answers": ["Россия", "Китай", "Канада", "США"],
				"correctAnswer": "Россия",
				"value": 50
			},
			{
				"question": "Тег Жирного Текста?",
				"answers": ["<big>", "<br>", "< b >", "<strong>"],
				"correctAnswer": "< b >;<strong>",
				"value": 60
			},
			{
				"question": "HTML - Язык Программирования?",
				"answers": ["Да", "Нет", "", ""],
				"correctAnswer": "Нет",
				"value": 70
			},
			{
				"question": "Дважды Два",
				"answers": ["Четыре", "Хороший канал", "", ""],
				"correctAnswer": "Четыре",
				"value": 80
			},
			{
				"question": "5 умножить на 5",
				"answers": ["25", "55", "53", ""],
				"correctAnswer": "25",
				"value": 90
			},
			{
				"question": "Английский алфавит",
				"answers": ["ЙЦУКЕНГ...ТЬБЮ", "a b c d ... x y z", "1 2 3 4 5 6 7 8", ""],
				"correctAnswer": "a b c d ... x y z",
				"value": 90
			}
		]
	}
}

